[727] 你貼連儂牆有冇申請不反對通知書？去何妖辦事處有冇？

冇平時d乜乜乜突發 邊度要人既事，又需唔需要通知書？唔駛。

入元朗駛乜諗乜野理由？諗咁多即係已經屈服左喺佢既白色恐怖入面，入左佢畫比你既框入面，唔敢走出框外。

而且根本基本法，香港人係有集會自由。

真係驚比人問，直接答入黎行街，星期六放假呀大佬，放心，人夠多就可以。

反黑係理直氣壯呀各位

賓賓 印印明目張膽都無

根本就係

點解平時連登仔話我地宜家去邊度辦事處 去日牛 貼連儂牆又唔諗張通知書，但今次元朗就自己不停諗呢張通知書？

唔駛比人嚇窒喎，你唔係連出街權利都冇掛，仲有跟基本法你有集會自由

我問多一句 你地自己諗

除左連儂牆，咁以前佔領你去金鐘旺角條馬路都冇比人話非法集結，點解因為今次佢唔批不反對通知書你就反而要諗唔同理由入元朗，驚自己唔可以接照基本法下去遊行？

你行果條路仲要唔係非法佔返黎

我要講清楚
何妖辦事處係比人追數攪，唔好屈其他人

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝